只要新登記多四十萬選民，場選戰就有得玩落去

增加四十萬選民不是夢，後生既一定去要登記，另外外藉人仕登記都係偏少，要加強這方面工作。
區議會絕對可以做更多選民登記工作。

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

推

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制